[同老母食餐好]有沒巴打有高質中菜介紹

最近阿媽生日，想同阿媽食餐好
三個人食，每人平均約一千，希望最少有南海一號，沙田18既食物質素，有沒巴打有好介紹？

國金軒同卅二公館有沒巴打試過，值唔值得一屌？

謝

咩菜系?

京粵滬菜都Ok

沙田18都幾一般 得炒米粉同烤鴨好D
國金軒食過 都OK 我自己覺得好過沙田18
比多少少畢直 上去天龍軒食仲好 佢個乂燒好好食

國金軒+1，主要係服務好，食生日飯比較開心
一係就香宮/夏宮，有保證

Budget 咁多可以考慮試吓朗豪坊明閣

蘇淅滙 唔錯
你唔叫鰣魚一定埋到單

天龍軒唔係成二千一位咩
我最想試，係寧波會所入面間餐廳，聽講好鬼好食

係好食，仲要抵食，不過要有人帶嗰下麻煩

係，仲要只可以埋落去戶口麻煩
不過聽講堆雞好食到震

ming court

各位點睇利苑

利苑中規中矩，主要係環境服務比較好，菜式唔算特別

帝京軒

福臨門

大推國金軒
經常去飲茶 晚飯都好食
但我覺得飲茶好食啲

香宮食過一次

真係好好服務
食物無得頂

裝修非常精緻

建議著比較得體先好去

國福樓 七福小廚 大都烤鴨

點解咁多巴打推明閣
食過晚飯真係好撚差

杭州菜點會唔提天香樓